大家寧願一世屌肥婆定打飛機

正皮 屌肥婆
負皮 打飛機

屌你

🚬

臭雞

豬扒都係肉 好過去自瀆

利申: 打一世飛機

肥婆幫我打飛機

明智

肥婆
你屌埋我果份

不如我地

真識玩